每個星期六都應該拜訪元朗

星期日就各區遊行

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」